FINAL PROJECT of SANBERCODE training
by Kevin Erdiza Yogatama

app: SANBERANIME
Sebuah aplikasi mobile untuk browse daftar anime. Data untuk daftar anime diambil dari Jikan API(jikan.moe). Dibangun menggunakan ReactNative + Expo. 
Untuk versi saat ini, baru ada fitur untuk browse anime. App ini baru hanya di test di lingkungan Android.

mockup: https://www.figma.com/file/WAQBcyXz37m4vL8G09kE3a/sanberanime?node-id=0%3A1

